沒有跡象顯示加拿大將為逃離香港的人士提供居留

澳洲總理斯科特·莫里森（Scott Morrison）週四表示，政府可能跟隨英國向香港公民提供簽證。而英國宣布將為290萬持有英國國民（海外）護照的人提供為期五年的工作和學習簽證，這將使香港近一半的人口獲得英國國籍。

不過沒有跡象顯示加拿大將為逃離香港的人士提供居留。保守黨議員加內特·格努伊斯（Garrett Genuis）表示，加拿大應該做的不只是建議香港人通過常規渠道。他說，渥太華可以修改移民和難民規則，使他們更容易工作，學習或找到永久居留權的途徑。

五眼黎講,加拿大算唔算最差既選擇?

成個執政黨已經畀人滲透哂

其實加拿大同英國邊個易搵工啲，非專業計的話

加拿大凍好多，地大人少，就業機會都可能少d

英國d城多d, 選擇多
加國得幾個城叫聚到人
雖然有一堆Suburb連住堆大城

最好選擇
少racism，風光如畫，城市乾淨

講滲透 加拿大一定係
澳紐兩兄弟都奶足支共袋底
所謂五眼其實唔係俾美國夾住上 根本到而家都仲奶到殊殊聲

如果唔係退休呢?

做IT同護理有大量demand

如果係溫哥華同多倫多就不了
小粉紅多到癲

澳洲係第一個屌華為

Btw加拿大係衰到外長畀人用借一千萬就收買咗

不嬲美國一吹雞就歸邊,呢樣真心唔驚

溫哥華都叫多d香港人，多倫多就真係

俾我揀 我會揀加拿大>澳洲>英美

如果多倫多都還好
Calgary Edmonton聽講油價爆左之後已經收左皮

It易揾工？

俾我印象, 加國經濟活動都係集中Toronto 同埋Vancouver

每2公里就會見到一個中國人 我屌佢老尾

加拿大仲要全世界人都想去競爭好激烈下

有港牛去開發，邊個會介意？ 但開荒係講緊一百幾十年

中國係實際利益，尾國係希望受保護

Edmonton 就算鳩數啦

成個Alberta 基本上負債

Calgary 叫精彩少少

咁加國算係幾偏安下
情況就好似NZ咁樣

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

人地咁多年黎唔搞佢就知開唔成啦

全部淨係可以去Yellowknife 你o 唔ok?

有d省好多dead city，但位置好差
而唔少小城市又唔想大開發

生活最好，發展事業最差

加拿大人都走過去美國搵工做

Richmond 有冇1%人識講英文？

五眼任㨂夠膽講起碼4成㨂加拿大

好似有香港人過左去開旅行社

支拿大個傻仔杜奶共奶到發發聲 冇可能會幫香港人

排華機會率最低

澳洲好d

事業應該好過紐西蘭

如果加拿大好似美國咁，可以俾兄弟姊妹做申請做親戚移民，香港都應該走幾十萬人

點解 我好鐘意澳洲 不過未去過加拿大

五眼 支拿大係最佳選擇 因為溫哥華 多倫多係唔駛識英文 有曬中文字 四圍香港人 台灣人 支拿人
但支拿大已被滲透到體冇完膚 我勸大家去澳洲好d

好易 基本上cs 畢業肯定第一批搵工
係‘學術’上ai 發展都唔錯
多倫多算係ai 發源地之一

我o呀
正呀 名都啱晒嘴型

係得晚晚周單嘢
俾美國夾住
硬硬地

sorry 我真係以為加拿大係FOR退休

澳洲大城市唔係一樣爆多支那人？

唔覺得，嚮加拿大唔識法文等於無左半個市場，聯邦政府所有工亦都唔洗做。

NZ英文就可以，唔會要求你識毛利語

後生仔應該去英國最好？
產業多 事業發展應該比較好

果度山卡喇喎 乜柒都冇 不過如果大量香港人去 我覺得會熱鬧過市區

當地it人工一般幾多度？

你去一轉澳洲同支拿大就知道個分別

咪玩啦 加拿大要靠美國搵食 大政策一定會係美國行先
澳洲無左CHINA 經濟會崩塌 點會係AUS好

加拿大本身已經好多華人啦

去卡加里做石油相關行業可能有得諗

美國唔好,因為醫療費貴!

你依家係要經濟好咩？
我地依家係要正常

畢業後大約稅後4-6萬cad一年
當然美國silicon valley 就同level2倍呢個數

英國先係最差

加拿大去美國打工畀50美金搞掂

根本依個世界除左台灣
無一個國家 係唔洗靠中國搵食 成個澳洲命脈係俾中國渣住
加拿大都仲話靠賣raw material 俾us aus無中國 肯定收皮

點只
MARKHAM同Richmond Hill

比加拿大更嚴重，仲有大陸地產商買地起樓。

依家應該講支話多過廣東話啦

五毛狗想走? 實report到你做中國人

加拿大至少冇澳洲既歧視，人地係真正多元。
冇美國咁嚴重既治安問題，但搵錢、工種同career path美國最好。
多工作過紐西蘭，但加拿大天氣就偏凍。

AGGER

小心俾BNO人屌

真正多元 所以咪咁撚多支狗

加拿大與世無爭，係最少歧視嗰個，住其實好好，但後生仔想發圍就梗係去美國啦

去加拿大應該會遇返第一次移民潮班人

去過支拿大未去過澳洲
係幾年前聽人講澳洲大城市都係撞口撞面支那人

我14年已申請
忠誠過而家先搞啲傻鳩
以事論事姐

但係紐西蘭真係好細 人口少過香港 就業市場大極有限 未必承受到大量移民

跟住會俾人屌 中國咁好 做咩走過來
真係ON9到爆

係囉 你咪睇少香港人

38條明顯係華為條約
華為女因為38條俾人拉

認識嘅藍絲親戚都係加拿大

點只40-60k
我十幾年前畢業嗰屆平均都55k
加拿大IT前景唔錯，痴住美國，呢兩年有d美國公司因為攪H1B難（而家直情唔洗攪），喺温哥華多倫多開咗分公司等排visa嘅人慢慢做住先

上次大選liberal都輸少少
依個國家沒救

其實edmonton比calgary好做,因為沒水浸,龍捲風問題,只係凍+要揸車出入

最少racism
北美又安全
香港人又多
係搵工難少少同太凍

唔會 屋企人政府做嘢 唔洗French
east coast另計

日日睇極光

好奇一問
係澳洲住左一排
請問澳洲既歧視係點

稅後呀 稅前60k-90k

Top Tech Companies新入職software engineer 扣埋稅一年十萬美金係閒閒地，每年仲要不斷加人工。

舊時求求其的而且確唔駛識法文
但係今時今日一定要

最差醫療同治安

其實Edmonton 試過龍捲風

水浸以我所知係未試過

不過Calgary 基建係好過Edmonton, 唔知依家係咪仲係咁

唔會餓死，又冇機會發達嘅休閒生活。

可唔可以講多啲即係唔使H1B?

加拿大係咪好多支那人

佢仲有2件係支那救唔到

不了，寧愿australia, 放假渣車旅行，潛水衝浪 正到屌

澳洲好定加拿大好

去過就唔係咁諗

我唔係講緊多唔多支拿人
係講緊果個地方有冇被滲透
支拿大被滲透係十分明顯 一落機已經知道

kiwi: Am i a joke to you?

綜合我所識嘅人分享 五眼之中最歧視亞洲人 會當街無啦啦鬧你fking asian

利申 自己未去過

以前millwood試過一次之後就無
基建上edmonton似以前calgary
只係chinatown細d,downtown又細d
都有好多shoppingMall可以搭lrt或巴士去

屌 咁撚多香港人過到去 睇下邊邊人多

有加國護照又係專業list入面可以申請TN Visa，可以留六年，期間申請綠卡

其實我又唔覺特別嚴重 你正常溝通交流 唔會有咩問題

各國都係食花生算
叫做出力既暫時得美英澳台
未必太多人跟隊
肯出聲反對已經算好

但係我鍾意夏天 ,應該揀澳洲,但係澳洲種族歧視嚴重!

美國醫療費又貴點揀好？

我有表姐哥係個到讀,個到好多小粉紅,所以佢哋番香港沒讀

去驅蝗

華人係聚居加拿大

去到都係幫支那人返工

估計好多有BNO人士都想走去加拿大同澳洲，多過去英國

只要唔好令佢哋唔討厭你,係外國生活no problem.

加拿大唔容易搵工
同埋人工比美國低唔少

我係支拿大果陣都有鬼佬無喇喇係車大叫鬧我地喇 果陣我同d 朋友只係等緊巴士 不過冇咩野既 大部份人都係正常人 正常溝通交流 人地唔會歧視你

有冇得攞塊地自己起屋畜牧耕田

但Vancouver都成個鄉下地方咁
完全無大城市感覺

支那大

真 悶到抽筋

地方咁大 借嚟住下啦

溫哥華都話鄉下地方
你應該唔需要去外國生活
除非你去倫敦紐約呢啲城市
如果唔係外國大部份城市都比溫哥華鄉下

我覺得只有支拿大果種態度先會令鬼佬憎你 所以香港人的話 我唔覺得鬼佬會憎 我成日係巴士都有d 鬼婆鬼佬伯伯嬸嬸聊我傾計 亦都見好多移左民好耐既香港呀叔呀嬸會同d 鬼傾計 相處好溶合

我正住緊terwillegar個頭,Southgate依家好舊,南部發到去allard,Windermere, ambleside個頭
遲啲會連埋leduc個頭
west edmonton mall又舊左

2017 年，應該廣東話同普通話差唔多。只不過講普通話一定大聲好多。

支那人滲透哂加拿大兩大黨 民主保守都唔掂

對比起edmonton同calgary已經好好
alberta仲荒涼

溫哥華點會係鄉下地方係鬼佬既國家入面應該都算幾先進

補充：記得有一部分係台灣人

紐西蘭就收皮啦

write封信比加拿大政府都得既

NZ有地震

不過如果鍾意落雪 一定係選支拿大

Yes

咁你可以去多倫多見識下先

支拿大個班小粉紅都幾惡
佢哋好鍾意恰香港人

2公里?
20m就有一個啦。
去到最山卡啦既northern territories , DLLM都竟然有支國人！

睇埋內容先

真好多父母輩好藍
幾個朋友嘅父母都藍黎

North Vancouver 好撚多支那狗係果到買house住

係!

我係支拿大咁多年都冇同d 支拿人交流過 所以恰唔恰香港人我唔知 淨係聽到好多支拿人既柒頭事

其實好撚多亞洲人
唔計支那
泡菜 香港 越南 一堆東南亞
係Sydney 搭train既話
分分鐘Asian多過白人
估計鬧人嗰個會被Asian+大愛白人圍毆
所以歧唔歧視 真係唔好信晒人地講

反而黑人同白左先係重點
澳洲連BLM都搞唔起
五眼之中 加紐澳都幾好

支持五眼嘅係保守黨, 不過兩次都選輸咗

加狗先多歧視

Edmonton 同 Calgary 城市都係Alberta 省入面 你想講咩

Canada冰天雪地露營？

想搵錢有career就去美國
想hea 就去澳洲
鍾意文化藝術就去英國
鍾意家庭生活諗退休就去加拿大

其實好多香港人都係想簡簡單單生活姐

溫哥華係鄉下？你見慣支那個d未係囉

在港加人都30萬仲未加佢哋d親戚
呢班回流都已經成村人

West Edmonton mall 不嬲都舊，係好耐以前號稱全球最大商場

大學區應該好住好多，同時又貴啦

Btw 你住terwillegar 果邊應該幾舒服幾正

憎都正常
一下子抄到d樓貴左幾倍
又唔做野唔交稅
又申請哂所有福利

官二代 富二代集中地 佢地又串又惡

我識好多人都話溫哥華算鄉下
我認我只適合住大城市
腳步急速+繁華嘅生活

外國it真係咁高人工咩
香港讀cs起薪得1萬6-8

我估計澳紐最終應該會比偏遠地區簽證香港難民，人地紐西蘭三大城市之外一片綠油油，大把地方需要開發

今時今日，
英語區地方政府唔洗
聯邦政府要

正所謂[幫係人情唔幫係道理],人哋確係冇義務㗎.

溫哥華都有市區 郊區既 市區咪同香港咁上下

夏天去Banff or Lake Louise 果邊camping 係幾正

TN 係三年一續，原則上可以永續，但係續得太多次，好容易會被認為有移民傾向而唔畀續

用TN入咗美國，再申請綠卡，係會有麻煩(除非攞到綠卡之前唔離開美國)，因為TN係禁止有移民傾向；如果要申請，通常係用TN入境，喺美國境內等抽到轉做H1B之後，再申請綠卡

澳洲英國美國冇家庭生活咩

香港政府效率最高
西方國家政府效率好低
鄉下

住過Calgary, 諗住退休之後返去

此鄉下不同彼鄉下
講真Vancouver 真係無咩好吹奏
生活同退休無分別
同美英澳真係差得遠

邊到似

美國如果有長工, 大部分公司會包醫療, 冇就每月要買私人保險$200至$300。

係小人d 架喇 不過節奏咪差唔多 downtown
不過如果咁樣係鄉下 我諗好多國家都係鄉下黎
除左日本 台灣

想平平穩穩過生活就加拿大最好
想發達就真係難
但係正正常常去到中後年中產生活基本上好多人都做到
樓上有人話咩加拿大歧視
老實講呢個國家已經係最少歧視既國家
你話完全冇係冇可能
但我住咗咁耐都係俾幾個鬼佬/阿叉講下racial jokes
咪撚9up喇屌
利申:我起呢邊長大

咁撚正 咁it人走過去又唔錯喎

如果生小朋友呢？
仔女有冇？

睇咩年紀
後生既去到真係會悶死 同人工長遠而言冇咁高

佢應該話Alberta 比BC荒蕪

其他地方當然有有家庭生活
但係加拿大出名適合組織家庭
喺嗰邊生細路差唔多有一年嘅產假
教育好政府有好多津貼俾小朋友

It已經開始飽和
Cs就真係勁
有好多frd cs fg 100-130k cad annually
税後就80幾k
不過多數都係waterloo grad
未畢業已經俾人請定嗰種

60-90k cad 你已經覺得正
美國IT人係講緊十幾二十萬美金一年

好多歐美brand加拿大都無其實

D人唔係話Vancouver 最似香港咩
點解都話荒無

加拿大最撚正
認真

呢樣真 係悶 但睇個人性格

五眼鬥黃

美國淨係call白車都死啦，計錢

回上上個條友先大城市唔係高樓大廈多就代表唔鄉下架大佬
要數鄉下樣LA downtown個D叫咩呀?

溫哥華算係咁架啦 你再入D個D未仲難搵食

waterloo既CS好似勁top 係咪

講真
邊度同香港地比都係悶架喇
邊度有得俾你搭十幾分鐘車就可以去shopping/落pub/陽光與海灘？
邊度有得俾你半夜都可以落樓下間七仔買宵夜食？
住遠少少suburb都可能要揸一個鐘車先搵到間鋪頭
仲要可能七點就關門

不過變到大陸咁
再方便又有咩用

Waterloo cs好似係全世界排第22
不過就算唔講排名，Waterloo既cs同數學都係世界最top嗰班

咁加拿大就應該輸入多啲港人去平衡呢班撚屌

Waterloo CS好因為co-op placement差唔多世界第一咁滯
好多喺internship已經有晒大公司經驗

叫係香港嗰班回流已經幾十萬人

分工
加拿大 - 接收番 97 前已經大舉移居加拿大果班
英國 - 主力有 BNO
美國, 台灣 - 主力冇 BNO

30萬
當然都有藍有黃

我一定唔會揀澳洲 周圍大陸人又多歧視 無文化無水平

如果普通大學cs呢

想住紐西蘭 雖然有地震 但真係好靚好鍾意 Auckland 就收皮喇

g持

果班人都老啦，而且唔知有幾多係藍絲/大中華膠/左膠，點會對付班撚樣
輸入香港後生一代先可以收班粉蛆皮

問題人哋唔會咁計
而且幾十萬好大機會未計配偶仔女
覺得唔太樂觀姐

勁多香港人去到啲地方好似係香港咁

Montreal GDP多過Vancouver，加拿大科技業、重工業、航空太空工業基地，人口都係加拿大第二大城市
但唔識法文或者怕凍就千祈唔好去

根本就係一個凍咗嘅香港

Vancouver Richmond 已經係一個小香港

本身join左加拿大技術移民等加拿大抽
因為肺炎hold起無抽幾個月
點知BNO有消息快過加拿大
咁轉去英國
我男人鍾諗英國多過加拿大

差d唔記得呢個城
有間McGill 嘅名校
呢個省聽講係小法國
唔知蝗多唔多?

英國要睇城, 三島文化各不同
我估除左England (仲要南部)冇咩香港人會鍾意其他位

多大陸人到仆街
香港人聽講去左Coquitlam?
不過成個大溫都真係好L多香港人係真

多香港人都唔係壞事, 最少廣東話仲有救
不過而家好似話蝗話人仲多過廣東話人, 真係

美國加拿大澳洲

加拿大香港人好多藍絲

係過左
見到華人樣都係講蝗語先
利申早幾個星期回流

我屌, d蝗話人真係好撚賤
廣東人開拓嘅地方佢地就走黎做freerider
真係妹仔大過主人婆

Francophone 應該似歧視亞洲人多蝗應該唔多

不過Quebec 同加拿大嘅關係同Catalonia 同西班牙一樣，有獨立傾向，係無後者咁強烈

四皮幾起跳，考試入個種就多幾多囉，code monkey 又多些

認同，要同大城市比較的話，就要用toronto或Montreal, 呢兩個先叫做大city級數。事實上toronto係北美第3，4大metropolitan. Vancouver只係同Seattle差唔多，係二綫城市。

我住過vancouver，有旺有靜，近年我覺得開始太多人。無錯大陸人係太多，不過我去過LA甚至Melbourne住過，情況都差不多，睇你係邊區。

vancouver搵工係難，但有幸坐正full time既話其實可以穩定。我D frd做落份正職都有357年，又會做side job, 好多人有幾份工，米話人地淨係hea. 就算要做幾份工，生活質數同香港都係無得比。每年有好多Canadian fg被美國公司請走，事實上US既package係吸引D。加拿大既退休生活較出名唔等於淨係for退休既，大家可以用客觀事實去判斷。

如果你有留意外國客觀既評價，加拿大好多野都係名列前茅。法制同醫療完善，國民質數係算好高（近年係差左大家知點解啦)，種族歧視相對較輕。多年黎best country既頭幾名絕對唔係浪得虛名 -
呢幾年加拿大被條trudeau搞住，其實身為G7國家黎講加拿大係可以做更多。希望下屆可以vote走liberal。

當然，澳洲都係好正既地方，天氣贏曬。不果講前景既話我偏向美加多一D。

法語地方排外不嬲都重
但亦都係好事
因為可以融入人地, 增廣見聞
更可以遠離港豬/支那圈子是非
何樂而不為?

都係，問題係要過法文果關無搞錯Quebec 係接納移民方面同加拿大有d唔同

咁呢個省與眾不同
當然係唔同d嘅

差啲扑錯左，好在你提一提

已經有成三十萬加拿大人响香港住架喇，好難再收多啲。

地方多的是，
你去俾個居留你，你乖乖返工交稅俾政府。
公平交易，就係咁簡單。

搭車去到Quebec邊界間tim hortons, 以為自己去錯國家，d餐牌變左法文 , 一時load唔到

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我都喺咁諗
而且對應返標題「沒有跡象」

男人住過英國
跟佢

主要睇你做邊行啫,我做飲食唔驚冇嘢做.畀我揀一定係去加拿大！

又黎
香港所謂方便係因為地方細,乜都堆埋一齊, 真係好咩?
香港商場連搵個免費地方比人坐下都容納唔到
方便又點, 人多到仆街,放假完全唔想出街
人地早收係因為work life balane
香港有夜先活有冇諗過係因為有人仲未收工?

Coquitlam 偏咗小小
其實成個 Vancouver 四周圍都有香港人住

環境應該係最好，但加拿大社區呢幾年多左好多支，變藍變得好快，而家加拿大講遇到普通話同廣東話比例差唔多

五眼嚟講，搵食最理想係美國，因為個市場夠大，行業種類夠闊

你個排名第15位

蝻同中蝀都唔少

普通城市100K好過Bay Area $200K

韓仔先多

加拿大 本身已經有好多香港人係當地建設好咗社區

加拿大係咪都有韓國街？

食茶餐廳,飲茶都得,根本就唔使返香港.

North york

但始終唔夠唐人街大

五眼個人排名
美國 > 加拿大 > 澳 > 英> 紐
計曬所有野, 要打工搵食計

Google / Facebook 乜網都上唔到 ... 轉帳滙款又困難 ...
呢份表無乜參考價值

以前既移民就話啫

宜家一走就走幾十萬幾百萬人，
加拿大班粉紅藍屍重邊有地方企
成班香港人舉報佢地

香港人做就唔怕俾左膠屌係racism

多倫多好撚多龍蝦。紅圈內啲魚缸全部都裝滿龍蝦。

新入職未扣稅就有十皮...Top school 出黎一定有既，唔係top school 一開波可能得8皮...
Facebook Google出手會高d。Amazon 出名出手低，但會請好多唔係top school出黎既人。
你講到稅後十皮...稅前大概要十五萬。大概做3-5年先得

我講緊加州

如果做飲食喺溫哥華係咪容易啲搵工？
利申 等抽WH

Libtards變咗少數黨
保守黨如果成到叫到魁北克黨幫手,不信任動議一定有機會

尤其是而家Wexit浪潮就更加食住上,務求Libtards係prairies全敗

正常地方同戇鳩地方比

Finch

起薪wor 唔係有經驗

漏咗Vaughan

計埋最垃圾既scarborough
最愛太古廣場

Coquitlam同downtown直線距離其實同中環至屯元天差唔多,真係唔算偏

利申: 識好多人搬咗過去,成日叫我申請技術移民過埋去

我計埋bonus同stock入去，真係幾和味

Peoplekind有機會俾對家迫到要學澳洲咁改規則
唔好唔記得今屆佢只係少數派政府

因為已經係中國一部份

無人講台灣?

係prairies,三個territories同Newfoundland先係真正凍
溫哥華就直頭成日俾人抽水,一啲都唔似加拿大

合理，呢度個個搵夠退休，加拿大咪啱，但仍然要搵食嘅人其實正路應該選美國

個中文名好好聽
叫高貴林
唔知係咪想像咁高貴?

連日本都諗住批工作簽
大家睇定D有咩offer先拎

除非英法雙語都好
唔係英國會好過加拿大啦

加拿大黎講應該係Toronto > Montreal > Vancouver

聞說溫哥華係廢老樂園

呢幾年開咗skytrain啲樓應該貴咗好很多
不過高貴林有少少似北溫(山林地帶)，環境其實唔錯~~
點都好過一河之隔嘅Surrey… 好很多蝗蠙蝻
至於小粉紅至愛Richmond… 我成日聽本地人講笑話如果有地震海嘯嗰度率先擋晒GG…

有無係香港學定法文嘅心得? 我開咗post問

Surrey俾人話好危險

聽聞Surrey想慳錢而自行成立警隊,RCMP徹走後後會唔會仲差咗?

屋企人90年代已經移民Quebec. 家人唔識法文，英文都係小六程度， 唔聽佢地話俾人歧視。

Montreal本來先係加拿大第一大城市， 七八十年代搞過獨立投票，都唔成， 但已搞到好多大企業搬， Toronto先魚人得利。

Quebec獨立基本上唔會搞得成，但省政府就可以同聯拜政府要求多D自主性，所以有自己一套移民計劃。

果時老盜佬多打壓得好勁

老杜本身係Montreal人, Quebec人對佢唔反感

嗰陣peoplekind仲讀緊書,係學校嘅魁獨辯論俾人狂噓

不得不承認，我真係見唔少。呢個都係我唔想住返Vancouver既原因。
呢班人唔願意融入本地社會，淨係睇CCTVB聼埋D中文電台。自己上左岸就話D后生點唔岩。我係美澳都見有呢D人。無話多少，周圍都係有。

再講多少少啦 加拿大歷史原因一直都係重中部輕西部
實際上溫哥華係一個好年輕既城市 而且溫哥華發展到係因為近亞洲同有優良港口 如果唔係一早畀班淘金者淘完之後就走曬啦

水喉 Venti佬

溫哥華直頭係加拿大既 Miami

我唔明點解咁多人話加拿大奶共問題，老實講加拿大同美國痴住條國境線仲咁鬼長，仲有勁多水域連住，兩個國家根本冇可能分割到。所以無論中共點滲透都好加拿大都必然係會歸美國邊，因為美國都冇可能容忍加拿大唔企自己嗰邊畢竟地理上來講冇其她國家會比加拿大嘅歸邊問題更影響美國，打仗同理，美國絕對唔會允許任何國家入侵加拿大因為如果係咁下一個就會係美國本土。所以我從來唔擔心加拿大被滲透嘅問題，雖然加拿大本地人其實唔多鍾意美國人，但事實就係加拿大無可能歸中國邊除非美國解體。

Peoplekind 真係好靚仔

政府工係都請citizen, pr先啦 你啱啱去到關你撚事咩

咁搞法遲早連Nunavut都有

絕對可以，做觀光業

加拿大最失敗係選咗個弱智杜魯多出嚟

澳州經濟同貿易同中國真係好多合作
澳州商品好靠出口比中國
所以佢屌華為又出口真係好難得

之前好似有個巴打講澳州有個地方直頭割左比中國咁際

靚仔
夠政治正確(peoplekind, 叫公務員以名字稱呼市民而唔 好用Mr/Ms/Mrs呢類稱謂)
有父幹,老豆當年民望唔算差

呢三個賣點係一個奉行多元文化嘅國家想唔贏都難

咁多人話加拿大搵工難
想問醫護係咪都難？
如果係當地讀個醫護degree會唔會好啲？

其實York Region同Sudbury之間一大片地都要人去發展下

問題係醫護degree唔易考

可以係college讀牙醫助理
不過我唔知易唔易搵到工

睇高中成績？

疫症前加拿大失業率好似創新低喎

成個加拿大畀支那共匪滲透曬 高官老婆仔女都係支那人

起薪it人工係唔錯
多倫多個個最少稅前60k一年
去到加州係100k
但係做上去升幅真係好少再加重稅
好多有料既本身都係拎個經驗再番去香港
宜家香港攪成咁就難講

咁點都外國啦，人地一出黎儲嘅錢多幾多

最差可能係美國 因為racism

鄉下地方嗰啲耶撚集中地先係咋?

唔一定
可以用transfer/mature student
仲有你入大學讀4/5年個種醫護 考med school 同讀張短期cert 三個好唔同

但聽講好凍（利申超怕凍

怕凍唔好去Prairies,三個Territories同Newfoundland

中部同北部最多
BC已經叫冇咁凍

其實周圍都有暖氣
有車既話揸到去門口最多凍2分鐘
包實自己問題不大

加拿大左膠太多
老人退休天堂
唔想同蠢左膠一齊生活
佢地就好似與世無爭咁、加拿大總理仲同支那乞口罩

英國而家覺醒左

始終加拿大都係奉事頭婆為國家元首,遲早都會有左膠收皮嘅一日

去多倫多團結香港手足
捉哂至小粉紅富2 代
充公哂佢地d黑錢

咁兩邊都有香港人既

Markham, Richmond Hill, Vaughan, Scarborough呢一堆都係淪陷區

無計啦,Peoplekind食正左膠大愛嘅主流民意條水

走做乜仲要睇有冇中文係果面？

手足識嘢

成日講驚唔搵唔到工生活唔到
仲要去加拿大？
加拿大d移民二代幾多人搵唔到食又唔夠料落美國同人爭
就返香港搵食

加拿大好多支那人喎但

如果做金融, AU有前景D定Canada好d?

去埋澳洲你先知果度仲恐怖

Yes 加拿大支那人多到嚇親人

同上，澳洲天氣基本上同香港差唔多。

西摩 算係咁啦
不過真係愈黎愈up 得

小朋友，政府工有分公務員同非公務員啊
何況，事業要睇長遠

澳洲係有歧視，有亞洲人係火車俾鬼仔打，我自己都試過俾老鬼婆係街鬧，不過本人覺得唔算嚴重，治安一直都OK。

希望就當然希望佢幫，但唔幫就唔幫，人地唔係奉旨幫我地
英國有責任係因為英中聯合聲明佢有份簽
倒返轉講，或者我地仲欠加拿大兩個營，兩千幾人添（香港保衛戰）

所以一定要買保險, 但加州最低收入, 好似州政府會醫, 我親戚有張叫白咭, 睇醫生唔駛錢

同意，喺沙省生存咗7年